知道聽朝天邊一光新的希望

互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方😭😭😭

張德蘭